[突發] Cheap: 香港畸形的選舉制度

「Cheap其實係咪熱狗嚟架？」
連登仔：「總之唔玩選舉都係鬼」、「你咁講其實有雙普選都無用」
人地台灣人都清楚過你班連登仔啦

拉

真普選都係選舉
假既普選唔玩代表真既普選都唔玩

不過咁，當初講「光復香港，時代革命」正正係外來既梁天琦，實際新移民親中比例雖多，但第二代會覺醒既亦為數不少

人終究會崇優既

依家二百萬人都叫緊呢個口號添
又如何？有幾多個真係明白當中意義？

推

推到有人睇呢段片

Plan ABCDE 都係體制
投票輸咁先算
輸咗點撚算，移民
勇武係condom
唔需要放人
佢地係斷正架

台灣既片反而仲高汁
六月先醒既人好應該去睇睇呢d片惡補下
隨時發夢捉個問佢咩係功能組別都答唔出

一定係共碟kol 搞分化 ，我地要有幾手準備 進攻功能組別 ，唔可以放棄任何機會 2020唔得就等2024 再唔得等2028，2032 ，2036，2040

真普選都係要投票
咁依家係咪唔玩選舉？
光復香港漁業革命啦

話體制有問題既一定係共諜係鬼係分化

開公司，去登記做功能組別選民

熱狗?
拉

如果有得選就夠，點解2014年唔接受八三一方案？

lm返屋企睇

+1